三藩市賀國慶第一擊

領事館

一齊賀佢老母

普天同慶

美國手足

香港人：不下三藩市

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

等口交部口爆

頭炮!

中共70 賀佢老母

治癒

唔夠克

賀佢老母

再整黑啲啊嘛

唔完美,可接受, 要改善

尋晚，你老婆陪我瞓覺，
瞓到唔願起身，
仲話留我喺度食飯，
葱、菜、牛肉，剁爛，
分開煮多兩餐，
橫掂有餸落定生抽，
煮三斤羊扒，
食哪，食喇，食啦！
成日冇著衫褲，
你老婆光脫脫打掃，豪放，
你老婆招呼好周到，
人見，人愛，朋友愛！

G20 眾籌團隊【十 • 一國殤 ｜賀佢老母 】Campaign 上線喇
團隊釋出20秒teaser video 作為賀禮～～請大家幫推～～
既然老母咁想上trend, 咁大家一於上twitter推爆 #GoodMourningCCP #NotMyNationalDay

的確好波

ho ball!!

黑D更好

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

個倉應該有後備掛

推

香港抗爭總部手足
向三藩市手足祝捷

滑倒了 不過爬返上去 整污糟左

直頭收貨

好波 有埋花牌

jeng

國乜撚野慶？
聽唔明btw tui

唔夠漆

生忌禮物

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

天滅中共

Push

Anti Chinazi

嘻嘻，，好撚型

膠箱全面進場

［整合］十一執齊野

Tui

好正條片

好勁

靚

沒有国慶

只有國殤

正丫 賀佢老母

btw三藩市應該好多支那人

咁快手 等埋我哋全球開花

正正子

有冇知咩歌

賀佢老母閪

Goal!!!!

幾有心
生日送花牌

唔好推，愛國

係中國你一早死左啦

不要問，只投＂沒有＂

恭祝支那共產黨十一滅黨

如果能夠係側邊寫埋chinazi就更好

恭喜

嘩！.........................

so beautiful

ho ball

正呀 手足

Nice bro you know what im say

👍🏻👍🏻👍🏻

，

其他國家都要賀國慶

十卜十卜

爽死了

角哥

正丫屌

請受我一拜

好波！

舊金山手足好波

賀禮

嘩

@恥夾

全球都要學！！

痴撚線，respect
十月一號，賀佢老母！

好波 出兵未

暗爽

做得好 全球手足

I need more

共匪以為咁樣就會亡黨

喺外國真係點掉都得，有無其他城市跟隊

Well done

fuck China

係外國以為走得甩？

nice

咁勁既

美國挑戰中國主權底線，損害14億同胞感情

有冇人知tst附近有冇得買

生日快樂？

今日冇得買啦，聽日更加冇

好野

molamola

賀你老母！

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

美國都未 10/1
咩第一擊？

會唔會太型

Very Good

換個新要等幾日空運

賀佢老母
張圖真係jed me

做到野, 全世界仇中反中

三藩市都可以搞到咁

可喜可賀

其他地方都要效法

嘩 做得好

wow happy~

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

狂賀 咁開心唔好比佢停

食屎啦共產黨

手足唔可以輸比三瀋市睇
聽日見 本人不自殺

well done man

多謝美國巴打

恭喜恭喜

要全球遍地開花

恭喜晒

除咗講恭喜之外我都唔知講咩好了

借位宣傳
投票啦巴絲們

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

Nice

WOW YEAH!!!

係咪係 j town?

美國手足有料

Ho ball

士氣up

向支那說不，向中共說fuck

全球連線

好興奮

Oh...係咪出得解放軍喇？

全球反共之火 點起了
等做全球公敵啦 支那 全世界都忍得你地耐啦

Thanks San Francisco.

有料

Jed

支共

跪求其他城市跟機

全球都要咁做

告暴動未，出最嚴厲譴責未

這就閔美國

希望唔好全球都有人咁攪
好冇面的

正啦喂

—-

好波

唔夠黑

Celebrate her mother~

中共出兵未 領事館都俾人搞喎

就算各區出
都會俾狗咬
最低限度要做到非國慶既主題

印/畫 國旗 黨旗/習大大
周圍貼俾人踩 周圍燒習大大相/紙張 黨旗

踩佢老母 燒佢春袋

正呀

聽到賀國慶就火滾喇屌你！國殤呀、國殤呀、國殤呀！

❌賀國慶
✅弔國殤

我的國，中國快點實施制裁，不要讓國內人出走都在大灣區享受榮耀。

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

正呀喂

我哋聼日吾可以落後

賀！

good job

HK POLICE IS TERRORISM

幾好球

K

賀佢老母，賀定佢出年生忌！

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

勁啊

手足勇呀

又要搵玻璃棺材封住國徽喇

賀佢老母！

太過分啦，明明美國時間都未到01/10
想偷雞

賀佢老母

【賀佢老母國慶 】國際文宣戰線核彈！英文版反送中時序＋影片大合集 畀全世界睇港共政府有幾撚癲

廣東人香港人地方，班北支那惡唔得去邊
反而LA, NY可能多

隆重開幕

睇下其他城d支那使舘幾時會跟進

Respect

San Francisco

賀賀佢

push

多謝支持

使唔使咁揼本呀 送花圈，
畀殘花敗柳佢算啦

中共幾時出聲明讉責, 急不及待

強心針！

D圖好中point

仲有進步改善空間呀

不過

做得幾好

正呀屌

嘩 好撚勇武

勁 香港東道主唔可以失禮

全球賀佢老母

等全球都咁

三藩市手足

10.1 賀佢老母

三藩市又變反動基地

三藩市廣東人最多 LA先多北佬

應該係的

手足好波

賀佢老味

抵啦

手足

將呢個現象遍地開花

bingo 紙準備好未...

國殤

-國際戰線優質文宣-

【香港反修例運動時序記錄（英文）】

包含幾個月嚟重要事件同影片集合、分類，黑警暴行一目了然
FB / Twitter / Reddit 立即分享
多你一個好多！

Very good

報捷！！！

三藩市既手足係好犀利
尋日聽到佢地講
佢地係有拜訪唔同既加州議員做遊說工作
希望佢地支持民主法案
多謝三藩市手足

呢份大禮滿唔滿意啊
陸續有來啊

好波啊，一齊賀佢老母

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi
#Anti-Chinazi
#Anti-Chinazi

無小粉紅出現咩

Jeng

強烈要求中國制裁美國

咁大件事都唔制裁，真係好冇面

哈哈我愛你

玩咁大

三藩市報捷